呢條友笑尻香港人仲要擁護警犬 幫手推

當個個香港人都盡緊一分力反惡法
呢條友移咗民就做賣港賊
四年後又多隻忠實警犬

傻撚以為自己係大師，笑死人

睇佢咁撚樣係外國咪又係比人當狗咁撚

弱智仔

根本就ON9
五年前無哂朋友 你就知自己睇法有問題啦
仲係到撐
真係以為自己大師咩

懦夫

on9仔 講野唔撚用腦 睇得咁化唔好去做和尚？

推

條傻尻以為特登講唔同諗法就型啲?

佢隻手做咩？痙攣？